煎釀三寶入面有邊樣係必嗌

一定係豆腐

茄子
紅腸

要全部紅腸 唔該

茄子no.1

ho ball

矮子

青椒

煎釀三寶

任嗌架喎

尖椒

茄瓜

炸魚蛋

茄子
尖淑

其他個d你食埋我個份

紅腸 最好厚切個隻

宇頭

西蘭花

我會揀職業治療
本身有啲興趣

蕃薯 有實嗌

尖椒
但有時太辣

餃

ching sick ball

雲吞

有無苦瓜嘅同好